[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (44) 新娘池 傳承池 四人英雄池 開方或成為最大贏家

新Post Template:

FEH好友列表:

PV:
OP:
OP2:

Google Play專頁：
App Store專頁：

攻略WIKI(英文)：
日文WIKI冇個資料係足又好用

鬥技場計分器

技能繼承規劃

對戰結果模擬器同custom list

duel sim配合custom build list，再調整加值，就模擬到鬥技場常見嘅敵人

改名改語言:右下角其他>FAQ等>名前變更

系統：
刷好首抽就可以同NINTENDO AC連結，會有10石送

NINTENDO AC嘅POINT可以換各個任記APP GAME嘅道具，每個星期一要上一上佢個網，有百幾POINT攞
同埋有時佢會寄封宣傳EMAIL俾你EMAIL，裏面有個幾百POINT嘅CODE

戰鬥系統:
同原作相比更簡單，本作冇命中率閃避率
物理攻擊傷害=攻擊-守備
魔法攻擊傷害=攻擊-魔防
高LV角打低LV角只得極少經驗值，建議挑戰等級相若嘅關卡
自己速度-對方速度>5時，可以發動追擊，即係打兩次

兵種:
步兵： 可行2格 走入樹林時，行1格
重甲： 只可行1格 可由技能重甲行軍提高至2格
騎馬： 可行3格 入唔到樹林
飛行： 可行2格 被弓剋制 可飛過樹林、山同河，不可飛過高牆

飛行、騎馬、重裝比步兵優勢嘅地方係有專有技能：
飛刃鼓舞，騎刃鼓舞，重盾鼓舞，飛盾紋章等，效果比普通嘅攻擊鼓舞等強好多

武器：
紅屬(劍/魔法/龍石)
綠屬(斧/魔法/龍石)
藍屬(槍/魔法/龍石)
無屬(弓/暗器/杖)
物理傷害：劍，槍，斧，弓
魔法傷害：紅魔，藍魔，綠魔，龍石，杖

勇者武器：
速度減5，由自已攻擊時打兩下，注意反擊時只會反一下
例子：
勇劍打普通劍：
如果普通劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊2下
如果|普通劍速度-勇劍速度|<5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下
如果勇劍速度-勇劍速度>5：勇劍斬2下，普通劍反擊1下，勇劍再斬2下

因為勇者武器減咗5速，好易俾敵人追擊，所以勇武適合一啲高攻低速係咪都俾人追擊嘅角色使用

屬性相剋：
紅>綠>藍>紅
相剋時傷害計算：
例如劍打斧
劍攻擊：攻擊+int(攻擊*0.2)-守備
斧攻擊：攻擊-int(攻擊*0.2)-守備
註：int符號即係去小數點，int(3.1)=3，int(3.9)=3

特效：
弓對飛行特效，破甲刀、破甲槍、槌仔對重甲特效，斬馬刀、殺馬槍、三種顏色嘅狼書都對騎馬特效
秘毒暗器對步兵特效，ファルシオン(Falchion)對龍特效
特效時傷害計算：int(攻擊*1.5)-守備
特效又相剋時傷害計算：int(攻擊*1.5)+int(攻擊*1.5*0.2)-守備

個體值：
就算係相同角色，數值都會有唔同，可以喺WIKI查隻嘢係乜嘢個體

個體值只有兩種可能性：加一項減一項或平均
加嘅項目1LV時會多1點能力，40LV時會多3點能力
減嘅項目1LV時會少1點能力，40LV時會少3點能力
(註：少數角色嘅某一項個體到40LV時係+-4)
送嘅角色一定係平均個體
查角色個體值一定要LV1或LV40時查，因為中間升級時嘅數值係亂跳
但去到40LV時兩隻都係+攻-血嘅角色都會一樣數值
絕大多數角色嘅好個體都係減血個體

首抽建議：首抽抽到一至兩隻5星，免費攞咗隻弓LYN同打主線攞傳承Ike、傳承Fjorm就開得
呢隻GAME 6%五星率，唔難刷首抽
刷首抽，iOS要del app重裝,，An要清data，建議打完教學後可以打埋序章先5連抽

覺醒：
所有角色都可以升上五星，覺醒需要嗰隻角色去到LV20，同埋英雄之翼及同屬性嘅勳章/大勳章
1星上2星要20英雄之翼，2星上3星要200英雄之翼
3星上4星要2000英雄之翼，4星上5星要20000英雄之翼
玩咗半年左右嘅老手，每個月平均月入10萬毛左右

英雄之翼獲得方法：
1.鬥技場獎品：
每星期二早晨結算，會因應階級上升而增加獎品，無課玩半年都可以去到最高階級19-20升升降降
2.縛鎖鬥技場：
每星期二早晨結算，要用7隊唔同角色去挑戰鬥技場，但唔會消耗對戰權，可無限次挑戰
3.每日登入時主頁有隻角色有心心，點佢有5條，之後下面有個朋友角色打招呼，有5條加0~5條(朋友數量)
4.英雄值(HM)：
每打完一場會有個數字(0.5~5，難關會多啲)喺角色上出現，可以去其他>英雄值一覽查，每夠500，可以去主頁點返隻角就有500毛，英雄值上限係1隻3000
5.每日任務：主右下發光水池
6.戰渦連戰：每月開一次，打齊有10750毛
7.投票大戰：每月開一次，有幾千毛
8.大壓制戰：每月開一次，有萬幾毛
9.賣角色：1星5條，2星10條，3星150條，4星300條，5星1000條(強烈唔建議，就算係一條底褲，都有佢嘅作用)

鬥技場：每次要用一點對戰權，挑戰其他玩家設定好嘅隊伍，敵人由電腦控制，對戰權每日下午三點回滿，或可以使用道具對戰權之劍回滿，對戰權之劍可由任務獲得
落每期嘅BONUES角色會有2倍分數，一定要落每期嘅BONUES角色先有可能達到高分數，BONUES角只需要落一隻就可以，三主角會喺BONUES角色表輪替，強烈建議升三主角做五星
成功五連勝可以得到即時獎

鬥技場嘅每場分數根據以下規則計算：
1.角色等級
2.星數
3.限界突破數量
4.角色去除所有技能時嘅數值總和(對分數影響唔大)
5.學技能時嘅SP(要300SP嘅遠距離反擊高分過160SP嘅HP3，400SP嘅專武高分過300SP嘅銀之劍+)
戰鬥時死咗一隻角色，完場時只得90%嘅分數，戰鬥時死咗兩隻角色，完場時只得80%嘅分數
防衛分數就係其他人打到你嘅防守隊伍時，對方打輸嘅時候，你就會得到分數，有落BONUS角做防衛就基有500以上嘅防衛分數

限界突破：
食同星或以上嘅角色可以LV上限+1，最多係LV上限+10，即係要11隻相同嘅各色
每次限界突破係升兩項各1點能力，根據角色1LV時各項數值嘅高低順序提升，去到+10時係全能力加4
食一隻有繼過技嘅食材，突破後會有返曬材料繼過嘅技
+0食+4突破會變+5，所以唔需要等抽到隻最靚嘅個體先玩得限界突破
最理想係用5星食5星突破，但有時你某隻角色太多，可以試下玩四星+10
四星+10數值上係約等於五星+5，四星+10只需要用2萬毛，五星+5就要用10萬毛
但四星+10會少咗個五星武器，有人會用多2萬毛升多隻五星
再用四星限界突破食咗隻五星，繼承五星武器同五星技能
限界突破有祝福的角色，祝福會保留

技能繼承：
可以食其他角色去學佢啲技能，每食一隻最多可以繼3招技
埋伏1、埋伏2、埋伏3當三招技，食Lon'qu繼埋伏3要用曬3個quota
一隻角色可以食無限隻角色不斷學新技
材料唔需要升級升SP，只要隻材料去到學到嗰招技嘅星數

技能繼承技巧：
想繼攻擊鼓舞3同埋龍裂，發現四星Corrin (F)有齊兩招
但食一隻Corrin (F)要學唔曬兩招，又唔想食兩隻四星Corrin (F)
呢個時候可以搵下倉庫有乜三星有攻擊鼓舞2，發現三星Gwendolyn有攻擊鼓舞2
先食三星Gwendolyn有繼攻擊鼓舞1、攻擊鼓舞2、Drag Back(非目標，當送嘅)
再食四星Corrin (F)繼攻擊鼓舞3，伏龍，龍裂

聖印：
可以隨時裝上或除低嘅裝備，由任務、戰渦連戰、聖印生成、縳鎖的迷宮獲得
聖印升級要通過主線故事嘅幕間之章
聖印生成/聖印升級所使用嘅道具聖貨，係由鬥技場、縛鎖鬥技場、任務、戰渦連戰中獲得

武器鍊成：
通過幕間之章後可以將某啲比較廢嘅5星武器升級
升普通武器，要用鬥技牌同鍊成石
升專武，要用鬥技牌同神鍊之雫
鬥技牌：係打鬥技場獲得，每場都有
鍊成石：鬥技場、縳鎖鬥技場每星期結算獎品，任務獎品
神鍊之雫：將普通武器武器鍊成後會跌啲出嚟

新手注意事項，包括部分做錯就冇得返轉頭嘅野：

1. 開荒時期請勿胡亂突破、覺醒、鍊成、繼技、送還角色，直到你大概了解每個角色嘅強弱。盡量保留手上嘅資源，儲到足夠角色，先再諗點樣好好利用遊戲系統同多餘角色。
2. 新手一入game可以拎到禮物召喚一抽，四名角色入面最佳選擇係Lyn(無色弓騎)，下文會講多啲呢四名角色。

新手常見問題

Q: 新果隻冰槍使唔使抽？點拎？
打完第二部第一章佢就會加入，而新手都可以直接打第二部，建議盡早取得以加強戰力。另外傳承Ike亦可以透過通關外傳 - 異傳3獲得

Q: 開頭四揀一揀邊隻好？
上面講咗係Lyn。硬要排序的話，建議係Lyn>>Ike = Roy>>Lucina。查實四個角色都好強，而家一次過介紹晒四個角色同佢地勁喺邊。

Lyn（無色弓騎）：現時最強角色，攻速兼備，專武同良好魔防剋制刃書法師，B技剋制遠距離反擊角色，更加食到騎兵buff。可以繼承火薙弓/勇者弓，玩法相當多元化。另一個揀Lyn嘅原因係現時抽無色係一件非常伏嘅事，一開頭揀咗Lyn，可以令你以後冇咁易手痕中伏。
Ike（綠色步斧）：超強近戰坦，對連擊防禦力高，可以頂到Reinhardt、Lyn等常見敵人嘅攻擊。A技加快奧義回轉速度同防禦力，超級實用，可以由其他角色（主要係龍女）繼承。全模式用，做狗糧一樣得。
Roy（紅色騎劍）：高速高攻高機動角色，最大特點係能夠活用奧義疾風迅雷，一回合擊破複數敵人。大英雄戰用。
Lucina（藍色步槍）：萬能攻速buff，放入任何隊伍都有發揮到作用。比起其他三名角色，單兵戰力比較遜色同欠缺特點。

當然要補充一句，有愛嘅你鍾意揀邊個都得，冇人會話唔揀Lyn就玩唔到落去。

Q: 新手開頭做乜好？
1. 打爆故事模式儲石，然後搵張好嘅Banner抽角色。
2. 將城堡level升滿，加快育成速度。
3. 將所有抽到嘅五星角色練到滿級，不論咩屬性咩武器，係五星就練。長遠而言，你需要大量五星先可以穩定完成所有模式，一開波練定就冇死。
4. 練滿一定角色後，開始組一個三人嘅隊伍核心，去打鬥技場慢慢升級，取得更佳報酬。同時，唔好忽略三主角(Alfonse, Anna, Sharena)，佢地係鬥技場固定Bonus角色，即係好多時會由佢地配合上面嘅三人核心出戰。
5. 參與戰渦連戰及投票大戰等限時活動。呢類活動嘅報酬非常豐富，尤其係戰渦，40000分前會送出多個聖印同一名四、五星角色。由於唔知呢類報酬會否復刻，建議全力衝分拎咗先算，費事好似某啲大英雄角色咁等到執笠都未復刻。

Q: 點樣刷SP？
角色練滿等級之後仍然可以獲得SP，所以滿等前唔需要太計較SP夠唔夠。刷SP嘅方法係善用故事連戰模式，揀普通難度10連戰嘅map去打，完成第9個map之後就投降，特登唔過關。3-4章同5-6章10連戰比較適合刷SP，因為敵人數目比1-2章多，map設計又冇7-8章咁西，難度又易過9章之後。刷SP時可配合星期五1500-星期日1500雙倍SP時段，以及對應嘅SP兩倍技能。

Q: 新手抽咩Banner好？
一般咁講，抽咩Banner視乎你手上有咩角色，抽之前問下自己缺緊邊個屬性，同埋邊張Banner有機會比到呢個屬性嘅強角比你。抽嘅時候唔需要下下開晒五粒，只開你需要果種色就夠，咁會比較容易拎到你需要嘅野。假如冇心水角色或Banner，stronghold一排亦都唔會死人嘅。同時講解下呢隻game啲Banner係點分類：

新角色Banner：全新角色，好難一下子斷定啲新角勁唔勁，請自行判斷或者睇其他巴打即日討論
活動Banner：戰渦或者投票大戰果類，多數係舊角，角色強度有晒定論，可以參考Tier list等資料
技能Banner：技能繼承用。全部係舊角，強度又係睇返Tier list果啲資料
英雄祭／傳承英雄／偉大英雄：呢類Banner特點係大多數係強角，中獎機率亦可能高過平時，對新手來講係最佳選擇
節日主題Banner：水著、萬聖Banner之類。限時一個月，完咗就唔知幾時先會復刻。呢類Banner由強角至垃圾都有，抽之前請睇路。由於有成個月咁長，你有足夠時間睇清楚呢啲角色嘅實力，唔需要趕住抽

最後，任何Banner都設有第一抽免費，記得唔好蝕比佢。

Q: 唔係5星嘅角色係咪無用？
唔係，隻game所有角色都可以用羽毛升上5星。好多3,4星角色都好勁甚至係SS級，新手唔知邊隻勁可以參考日本仔同鬼佬tier list，或者問呢度啲巴打。另外有唔少3,4星角係技能肥料，千祈唔好亂賣亂食。

Q: 隻game好似好複雜，鬼死咁多野揀，好迷茫
初玩唔知做緊乜都可以理解，隻Game岩岩出個陣好簡單，新系統越出越多變得複雜左。如果一開始唔知做乜就主攻主線或者修練塔升哂手上啲 5星角先。短期目標應該以升鬥技場嘅Ranking為目標(坐底Tier 15,16+穩定防守成功)，有投票大戰/渦戰就一定要參與。其餘時間就上黎吹水。

Q: 隻Game有無組隊概念？
有，但新手唔洗太刻意諗組隊。組隊係FEH黎講算係高階玩法，達到短期目標之後先諗未遲。

Q: 啲石有乜用？
抽野， 開位， upgrade城堡。開局一堆5星上路之後可以先考慮升爆城堡，其餘石頭主要用黎抽野。

Q: 抽野應該次次抽哂5粒定點好？
一般黎講，下下抽哂5粒就最易儲5星角色，亦係最慳石嘅方法，初期可以考慮咁做。但如果你想追某顏色角色嘅話，主攻某屬性咁抽係最易達到目的。

Q: Tier list入面好似好多廢角喎，係咪唔洗理？
其實隻Game每隻角色都有用，可以講話無一隻廢角，但通常要將一隻低Tier角變成究極體係要好高成本，相反高tier角一入手就用得而且泛用性高咁解。外國有好多痴線佬將啲所謂廢角改到變神。

Q: 你地成日講嘅IV係乜？
答：個體值，類似PKM嘅性格，第一頁有講。

遲啲會再改Po頭

新手留名

正評畀標題既

開方又贏

已經儲咗40石準備+10 Celica

邊個celica

總選

20石

臨收post先話中妮妮安同姣婆摶睇唔到

養生驚 好悶呀
快啲開戰渦啦

起碼要45石先+10到喎咁

唔係妮妮安喎

可能有自選

就算冇四揀一都仲有免費一抽入魂，冇野可以阻止到我

而家抽咩池好 定儲石先？

ho ball

貼堂

唔知個新bug 老任會唔會補水送石

有咩bug

係喎咁37石就夠

原來唔係ninian, 不過兩隻都咁好J

我其實唔係咁鹽濕，ninian呢啲賢淑型就啱細佬

又同我爭

縛鎖好多新角都無機會用
反而Bartre到今日都仲係一抽4
最強大叔一定係佢

Gay Test

NPLM

綠琳，雷神，女邪龍，復活節同情人節嗰班都出唔到場
發哂毛

女邪龍我打縛鎖都用得著嘅
話晒都係飛隊

我覺得飛龍黎講梅爾好用啲，有剋屬又硬，女邪龍無+我覺得太脆

抽唔到梅姨啊屌你

女邪龍我用緊加防減血

轉左雷龍石加魔防

B技用左回復3

比人打都叫頂得下

有2隻✌🏼
等多9隻就掂

唔想郁佢武器啊，毛太珍貴

話時話大家記得今次傳承忍手
8號開Choose Your Legend第二彈

Celica

本來有衝動追ninian, 宜家都係留石了

睇下傳承有冇哈汀，冇就strong hold

傳承太伏, 要中指定角嘅機率係低過普遍pool

普通pool指定角: 3%
傳承pool指定角: 8/3 = 2.67%

利申, 會考數學C

只求傳承出普通女孩

留石等傳承總選舉，老婆仲有成個月，老任每個月都送成三單俾你，完之前實有一單俾你清概率

咁又係，等總選算
傳承太毒

試過兩次傳承11-12%乾曬石咁完pool

今次傳承唔知會唔會係阿妹呢
雖然目前劇情唔係太似

我覺得應該係紅弓阿雷武

唉屌講起佢兩個，又後悔賣咗隻echoes

又叫春 隻game而家咁平，課少50甩石已經買到

跟據數據分析
應該係
水
魔防+4
飛兵/紅劍/Caeda

利申：9 up

早兩個月，二手好似兩百多啲就買到
利申：啱啱出嗰時4xx買咗藍盒連ost版 但依家仲未爆機

又唔係話真係好想重玩, 所以未的起心肝

點解我唔知你up乜春

我意思係點解你會覺得係Caeda

Echoes 買左dlc 就係咁刷刷刷易玩晒

我估係乞衣仔/roy

9up

我見出咗烈火/聖光魔石/覺醒/曉之女神
又出咗3步兵2騎1飛，正路應該係重甲或者都係飛兵掛
咁咪9估caeda囉

開隻普通版俾佢
等佢贏莊300毛

我為左佢，買左部機，極速爆左機就冇開過

我部3ds為咗sun/moon出, 但買咗返嚟無乜點玩, 反而出echoes先一次過買埋awaken同fates

真fans應該買

我唔掂花嫁pool喇
Btw+攻-速

不得不寫個伏字

真fan屎一定係3DS二送一果排先乞隻覺醒返黎

搞掂

屌 又贏

有冇開方認輸嘅池

叫人留石

叫你skip legendary pool咋喎
老婆就一定必須allin

緊係有
抽到最忟嘅係brave Ike，王女，同唔知邊次傳承
最嬲係Ayra pool

俾騎馬衫田斷纜

之後咪又係中

又好似真係

太葡萄滾左我百五石，執返身彩
下次都係冷靜d唔好同開方比

Ninian -atk +def
雷神 -spd +def

冷靜啲照下鏡...

開方

新手留名 玩左陣其實有冇話點配陣
中左隻KAGERO 忍者 睇落5星 但用落好廢咁

我都爛iv

一抽加防減抗safe

唔好淨係屌我先得架

屌完即抽
萬試萬靈

心入面屌完抽到隻+速-防

終於刷到最後一頁

痴線佬

隻婚嫁marth係咪可以倉管

我好想睇下佢點移動到地圖外

高速高防斧唔多 都叫用得下啦 又做得buff機

正 防守map必勝大法

首先要抽到佢
然後要IS唔fix個bug

第一日就中左

出埋公告
你話會唔會fix 丫拿

幾時出隻全反斧騎啊

幾時出洛基

都估到出前妻池，攞15石玩吓算

刷咩可以刷到咁多

每日0既大英雄戰

用腳本自動loop?

有啲team可以auto過
但係下下咁auto真係好攰

我用iOS 個切換控制
類似按鈕精靈咁

戰渦5萬分，終於有隻新娘
加攻減防

都好高難度姐

點解唔錄音game模式？
咁咪可以任換人刷囉

我都覺Sanaki畫得好靚

抽極都唔中Sanaki

有黑騎抽

得一粒紅up
帶回肥走人
留力傳承同總選

會唔會6月8個6月 pack係課其中一隻四英

三下藍色抽垃圾 仲差1隻cordelia呀 抽極都無

6000毛同60幣都咁多人課，下次60水滴算

再下轉60000結晶

13隻

好礙眼

頭已濕

爆死

好靜，個個都喺到等聽日11點

聽日有咩

後日傳承，聽日出預告
紅水，今次應該到重甲喇掛

藍色又幾正

點解而家出親都堅離地？

初期首要升咩聖印好？已經有回擊3喇，下一個升咩好呢？

返防遠防剛劍

多謝老任幫我地慳石

估中飛劍但估錯作品

龍馬

thx, next升遠防先

勁

一抽紅色算

冇紅點算？

龍馬招專屬

慳番唔洗抽

變左技能既倭刀

以B技黎講都算廢

攻擊隊型

聖誕robin算唔算半個門神

我無，所以唔算

龍馬好似冇咩特別

提基可能有專武

我都無
哈汀呀! Effie好肚餓!

食左莉兹

Effie未夠數啊陰公

今次抽唔到哈河就食咗利兹佢

你有多隻？

仲差4隻

幾時先出普通女孩

冇
但爛iv 冇出過場

唯一角色唔食，圖鑑撚心態

咪開左囉

要爆埋hm先得

但hm個cap會變

係咪xmas？

除左係咁等抽蛋其實仲有咩可以玩

係 其他幾隻都出哂

下個月傳承

冇啦

唔抽傳承了 allin花嫁

仲有總選wo
不過尋日都手痕抽左八十石 中左ninian 同sanaki

馬利克 琳達 老嫩tiki 追加專武

linda要點改先可以令我唔裝刃書
利申：減攻加魔防，唔裝刃書應該會變搲痕

無副作用刃書囉

去到FEH龍馬終於可以識飛又用到劍
不過男人不了

幾時總選

唔係估6月8個pool係總選咩?
2月投票計返時間 4個月差唔多啦

咦唔係喎，啱啱好11隻
6月變完全體

投票戰竟然唔係花嫁大戰
老任真係唔按牌理出招

唔想再抽飛雞

花嫁用左來做戰渦佢應該唔會再用

唸緊in唔in 綠色
聖誕chrom得隻爛屬
其他兩隻都無

我個隻linda都係減攻 入咗雪櫃好耐
仲有隻減血加速馬利克 不過得26攻應該都無得救

可以用顏色心分性格
以後縛鎖最高分果班要準備28個祝福

Choose Your Legend第二彈有情報未

未，估計6月8早上有生放送

新手想問下傳承池抽唔抽好，有邊隻勁
定好似其他巴打咁strong hold等總選

藍綠色都值得抽無伏 專攻依兩隻色就岩

真新手就乜色都啱抽
傳承唔追色其實算係抽得過

不過佢出隻新龍蝦連武器都沒變
步行龍蝦rip

唔會連數值都一樣掛 睇完先講

超高速

31速 到喉唔到肺

40

起碼龍蝦唔使再俾啲兄弟姊妹笑冇衫換

想問首抽刷邊幾隻5星開局好？

諗住新龍蝦有新武
舊龍蝦幾個月後鍊成可能有救
依家連希望都見唔到

想當年死刷爛刷隻龍蝦做首抽
情何以堪

換又未必好ge, 你睇蘿蔔佬

其實無咩所謂 唔係最廢個幾隻5星就得
同埋唔建議重甲 新手無資源繼技 而且比較難用
玩到後期主力都係啲抽到4/3星嘅5星+10角
除非你係重課

-攻+防既細琪用雷吐息應該鍊+攻好定係+防好

等埋霧吐息係咩再決定

都好

有啲擔心built in steady breath效果

最多咪龍同龍企埋一齊加下能力

會唔會多左屠龍特效
專殺同族

39速

比較關注有無遠反

龍蝦攻速高雙防麻麻但a技比架勢

比啲槍隊死先
更加唔好講法師

冇咪上到742
有咪740

龍蝦火雞劍

唔係呢個問題

其實飛劍黎講幾勁
步行版完全rip

佢步行版係開GAME 角, 到依家先RIP 都好啦

開服四聖獸生存到依家既有hector
步行個問題唔係隻飛行婊佢 係其他步行劍太勁

早幾日個pool先抽中第一隻步行，升咗40，而家又出飛

仲有冇ching玩騎隊

新手
騎隊出緊弓琳、右手、聖騎、普莉西亞

飛隊得一隊
重甲隊仲練緊
龍隊得一隊

30石減攻加速龍蝦

加攻減血龍馬

50石收工

一隻無屬龍頂哂中間堆怪

除左鬥技場低分騎隊真係冇弱點咁滯

終於中azura
飛隊有望

開晒五格中咗Sigurd

基本上所有難關我都係用+10 eliwood,cecilia,勇書哥
再是但加隻再動

請問新手刷邊個pool刷邊隻角好

低賤隊又贏一仗

40石無Hardin

留名等睇兩日後post抽中圖

無啦唔抽了
等cyl算

口話唔抽 兩日後都係中

見得多啦

飛雞同聖誕robin守哂龍

300石無哈汀
得冰雞, 聖誕chrom同飛龍馬

咁多人忍唔到手
六百石等cyl

咩係cyl？CY Leung？

choose your legend

痾煙下次傳承

而家有嘅pool可以考慮飛Azura，飛隊要員+dancer
普通Ninian / 花嫁Ninian都係dancer

Gunnthra都可以諗下，傳承唔係咁易抽
而且假設揀Lyn，加埋送嘅Fjorm同Ike，Gunnthra可以補埋綠屬個位

自從有左勇書妹（綠書）就完全放棄左gunnthra

幾時出

無端端洗白, 跟住就無左呢個人了

邊爐?

淨係話佢潛左水，唔知幾時出番黎

買左新電話連唔番個舊ac既

Send email同老任講

條友咁壯仲係度玩魔法
其實佢可能隱藏緊真正實力

埋伏2

終於中一隻
好彩+攻-防

無玩一排 5個新pool 1 抽

抽中Alm 同飛Ninian

原來唔玩先係真玩法

5連勝個個要幾分先有排名 ？

D角40晒都唔夠打 40果d關 有咩方法

邊個人會用手打，用手打要打幾耐先有十幾萬分
auto打30lv啦

人地似係新手唔夠打40+喎
有話係tt咩

係新手
另問 活動送4星5星花嫁王子 升唔升好 值唔值得突1？

新手唔好亂突啦
新手係毛唔多既情況下突破嚟無意思
睇睇頭Po啲資料先啦

突破原則係 一係唔突 一係突到+10

你地會唔會覺醒隻Roy 看下門口？
無咩budget, 改獅子回復3?

要5*

仲要200水滴

羽毛事少，水滴事大

其實一直都唔捨得用水滴，搞到而家成千水滴

唔捨得係正常, 太難farm
我淨係升咗一把屠龍刀

唔小心又用哂啲石
乜春都無

你個用晒係廿粒？

都成30粒

我升左兩把
一樣功能

下星期會升多粒龍石

垃圾驚係咪無人玩啦

阿爾馮斯

夏蓉

安娜

菲約爾姆

龍馬

斯利茲

魯弗萊

艾克

唔講唔知有投票大戰

兩隻龍蝦都-減
自食？
想換AB技都唔知點換

減攻

加咩

投咩好？

一加速一加血

大夫呀大夫

我buy男主
他是一個好男人

完全唔記得有投票大戰

揀左大家姐

何不冰雞？

我揀女主

邪龍

識野

小心啲旗又要倒落海

事鬼但

無乜人揀死人

無啦啦燒死左搵鬼揀咩

死人隊

我都係
本身40石抽全色中隻飛azura好開心
繼續抽全色到而家11%

前前後後我估抽咗60,70石，得chrom

我300石唷
最重要既哈汀無,
但都叫做有+def -res飛龍馬同+atk -hp冰雞囉..
仲有隻chrom不過我諗練都廢事練.
唔算大爆死都應該算半爆死

同埋effie已經超過11隻了

200石單狙藍得一隻哈汀，儲毛等抽加攻Effie

嘩 5*+10要幾歐先做到

5星+10唔難 幾個月就得
得5星版抽嗰啲真5星+10先難 課金可以解決

睇怕都捱唔到去星期二 水星期+冰雞特別高分

呢張先啱

8號早上update

使唔使課金先有紀錄

佢問你先比佢喇
比個舊acc number佢睇下佢救唔救

阿爾軍6.1倍用左200旗已5000內
班strong hold 撚炒濃哂

我5.9同6.1 擲左600旗，入到1000內

不過睇勢都輸，冇左500旗

邪龍軍得返200旗
但應該輸

on9 又係最後先劣

都估到

死人隊is goodest

睇住十點持平領先都仲要推落去係咪抵L死？

屌輸左

夏蓉輸左

嬲嬲地抽晒5粒
好撚滿足

600旗拎到3000毛，真係好抵屌

靚燈

我都諗住阿褔輸梗，咁都反cup

鬥技場見到有人+10陽炎 用近反 紫銷暗器 好勁

突然好似多左好多人揀死人隊

但睇第1個鐘，都只係對面嘅2/3

We like Ike

唔通死人通又WIN? 屌

正式宣佈死人先係FE人氣最高角色 Ike可以抖下先

又飛隊

屌花嫁先飛完

官方話放錯 8號唔係飛隊

死人又贏

其實幾鐘意Ike
但Ike贏沒feel
支持燒肉

清會唔會考慮燈埋位決賽

贏左咩對anna？明明早上計左數輸

8點佢仲weaker, 咁9點到anna, 10點到佢，11點Anna weaker

個柒頭八九點連續劣勢

柒到贏左，好撚野

屌，又渣住2千幾支

諗住揀ike冇死 係咁反cup

縛鎖排5047名

5200分都得千四

劣勢可以唔理倍數掉旗

我都揸住二千幾

永遠都入唔到1k

完全唔記得左打競技場，希望唔會降班

揀大家姐真係冇錯
On親都係劣勢咁滯

飛 nino

真係飛nino

婚sanaki個pool都未完
咁快就俾人婊速低

個pool實力唔錯

仲以為6月8係總選
飛nino都唔錯

啲紅劍多到仲要每次都勁過之前
虛速都計

今次應該下放暗器4星

Fir老母

點解會揀斧頭佬

咁可以追花嫁Pool了

因為斧頭佬痴情

失落之牙關劍姬咩事

最後都係join左死人team

準備下放攻擊指揮

第一次唔洗抄功課既絆英雄戰
飛隊好易

3588應該夠分搭1920𨋢掛，終於谷上11破加地季節撐分

估唔到阿褔柒下柒下打到入決賽
諗起以前Sharena 5星笑9 阿褔2星果張圖

男主加油! 我全力all in呀

留石抽劍姬

鬥技場追分用既話，升完5星+10 Nono之後，下隻升咩好。
申利：每3個月課一次78

有重甲就effie啦

咁改法 條友係咪痴線

仲渣過唔改....

垃圾到喊

08:00 男主劣勢
10:00 男主劣勢
12:00 男主輸！

要倒1100旗落海

好嘢 三戰全輸

除左俾人燒死之外 完全沒深刻印象既冰姊贏真係

以為死人11點會劣 早知8點倒埋400旗

死人

死人偷雞

連輸兩場之後，跟死人偷雞，3500+500

死人連贏三場
2100+2100+2700
2200
500*3

好在死人啲人識玩

點會比斯莉G贏架

叫大 姐 姐

第一次總分入1000名

聽日淨係得烈火新pool？
見schedule聽日有特別地圖

聽日版本更新
霧息
不過冇遠反肥

想問大家夠唔夠分留T20

原來突爆effie都唔係高好多分

我有再動有遠攻，都只係低你8分

巴打effie點配技？
掙扎緊Berkut lance遠反天空，抑或勇槍疾風

貫槍疾風

呢個都好

中左攻陣?

中咗hardin但加攻

今次想用疾風
天空玩到悶

仆街Tiki要食遠反

都係唔升住

Jed

好彩未食呼吸，不過都冇遠反食

我已經食咗呼吸, 返唔到轉頭
唔會再俾遠反

tiki

音game同戰渦可以攞多次獎勵

TT點拎? 佢話結束左喎

禁入去就有

我拎唔到
音game好似都無獎勵, 鬼佬話係bug, 無仔細研究

本來應該黑白色 更新完有返彩色

可能部分ac先有

仆街，勁咗好多

有冇人知mariku鍊成係乜？

隻lv1擺咗成年都未升過

今次全部煉成都係兩格羈絆

頂我食左呼吸

依家都係廢, BYEBYE

城堡4個tag觀感好差
以前簡化好d

用埋死線3既5星+10先49攻

一開嚟睇，嘩，當堂柒哂

兩母子

紅噹噹過年feel好老土

有西真係大晒 Karla原作明明完全唔好用

Fir

件睡衣好正

巴多爾老婆好正

狂犬把斧頭同瑞文一樣
仲送攻速大覺醒

咁7都有個正老婆

中唔到哈丁，升其他野算，得返十幾萬毛

其實想升紅多d,
但多卡真係屌唔落

我好掙扎食Lissa定Hardin好

綠斧多選擇，哈丁靚iv又勁
單論實用性應該唔洗諗.

But i know that feel bro

抽多隻咪唔洗諗

Hardine +atk -def
Lissa +hp -spd (super bane)
兩個都得一隻, 本身真係唔想食

下次傳承抽莉茲

下期傳承咪抽到lissa

鳴呀

揸Basilikos
有得鍊死線

抽到先算

開方有咩會中唔到

狂犬個樣正常過白狼

一隻食大覺醒 一隻自用同白狼搞基

音GAME模式RESET咗，可以攞多次獎勵?

好似唔得

好多野都中唔到喎

玩完會show有獎勵 但實際係無拎到

都抽咗好多石先中到

都係蠃

我就抽左300 (中唔到)

我諗我都抽咗200

送Roy

屌，加血減速劍姬

1抽收工

菲老母 加攻減速

Nino
減攻加抗

主線又繼續拉布

加防減魔防nino，好彩

屌減攻劍雞

就嚟訓着

70石中米奈娃 屌咩已經有一隻

我減速啊屌

除咗恭喜都唔知講咩好

我加攻減速 一啖砂糖一啖屎

-血加速

抽到5下中阿雷武 仆街中晒柱 唔抽啦

用劍雞同你換ok？

單機啦仆街

減速nino

開波咁串

終於突破100種5星角

我係咪抽緊聖魔pool

我無阿雷武啊
點睇佢都勁過劍姬啦

ALM夠唔夠力斬開 nono?

之前雷神pool 5隻都減攻減速
今日次終於中返兩隻加攻fir老母同nino

依家唔興佢，興用TIKI打爆NONO

應該夠
我見alm盡量先手打佢，好少會俾佢先手

阿雷武要滿血先打到兩下=on9

40石飛NINO +HP -SPD

有啲懷疑tiki會俾我nono反cup而死

再抽多20石+hp -res, 收貨了

tiki剋龍打nono都只係一擊38血，唔夠力

用開男邪龍打nono

用開莉茲打

母女

用raven打

會俾+10明鏡切反nono反死，母女係倉庫角嚟

終於送石啦

情況太惡劣我會用道具
我母女用獅子，加攻seal，有埋buff多數ok

話時話我比較少見到明鏡nono，金剛好似多啲

TIKI 用雷息算..., 又要魔改

母女緊係入激化

成件事完全唔合理 , 打又唔夠人打
原作入隊都麻煩, 成日唔記得升巴多爾, 入唔到隊

之前無激化肥，用住獅子，到宜家又唔想搞

音game reset咗但係打完係無石嘅

新手刷首抽得一隻5星妮諾 開唔開局好
同埋送個隻5星係咪拎隻琳？

5星妮諾係咪飛行果隻？係既就OK，送果D如果冇乜特別鐘意就琳，同埋打劇情第二章同異傳三拎埋兩隻五星就可以組隊去打

Bug嚟 照道理無得重拎啦

Feel 到隻game 有少少到左樽頸，依家玩埋Odd wave even wave, 開始技窮，太多英重覆功能，好似岩岩出完Bridal Sanaki 轉個頭又Flying Nino。

事實上根本唔需要用新英，用返初頭既Nino bladetome desperation，Cherche brave axe，勇書dire thunder, brave lyn brave bow，Tharja bladetome desperation, Cordelia brave axe, 自帶Distance counter 武就QR3 aether, 好多關都已經過到,來來去去都係果幾味。Dancer 直頭隻隻都一樣, 功能就只有Dance。

最開心都係抽野個陣

以前過到大英雄嗰啲都好開心
宜家得啖笑
我都覺隻game無咩前景俾我睇到
叠埋心水等正傳

其實都係，而家大英雄都唔難又唔駛用體

Ninian你肯出黎未呢？

道具有排玩

屌減攻加防nino

中到仲想典

係囉

想好似開方咁

邊個唔想做開方，連肥都靚IV

都未出4格體型9格體型，仲有排玩

聖魔光石最後大佬好似係超巨大龍，血係???(好似係150血)，其他人斬唔穿，要升爆妹揸神器斬先扣到佢血

肥iv太靚捨得食, 呢D煩惱我就真係未試過

大琪同小琪招霧息好撚勁

現階段比較難想像打大boss, 有我諗都係故事/event之類開心下

其實我覺得玩法上已經樽頸左好耐,
由佢要我地儲28隻打得既char開始已經係
不過講開又講, 比起其他手機驚feh真係玩得最輕鬆既一隻.

希望佢唔好諗唔開整真人pvp

有遠反定放棄遠反

太易殘局和棋，無可能pvp
後手優勢太大，先手冇人會行入敵方攻擊範圍
假設雙方都死剩一隻殘血紅劍，相距3，咁就雙方都唔會行，和局

點點巴嘅level有幾可見到遠攻

希望唔好出大boss

但係大基唔裝冇742

常人理解唔到所以費事亂估

其實都會有聖誕薩拉

考慮緊將linde（減攻加魔防）換走刃書（13攻），鍊成aura（14攻再有兩格攻速絆），同刃書攻擊力應該差唔遠

再升雷之公女頂返藍刃書個位

有遠反

原來我有隻減血加速雷之公女

我啱啱都抽到隻爛iv hector，啱哂

好想抽特技飛行

抽囉, Nino so good J
我都抽左兩隻+HP IV

可能之後又出seal 咁又唔洗抽

3% 中左曲技
-hp+res safe

nino原來係文盲

負皮左 好好反省下

細基有減血加攻
唔想突10好唔好等減速

刷首抽 連續3隻新娘
雖然唔知3隻放埋一齊勁唔勁 但都痴撚線

三個老婆我係你就企唔穩

揀埋弓lyn齊晒四色加再動

Sanaki都係?

唔知有馬果隻有咩台詞,
但無馬果隻會叫你讀書比佢聽, 因為佢唔識字.

不過唔識字但識用魔法書到底係咩慨念

第三個負皮係我的

好似有講佢有魔法師血統

佢老母(陷家鏟仇人)冇俾佢讀書
但係本身已經超級天才
淨係睇人出一次就識用魔法

本身nino就係血統屈機
in game成長勁高
兩個仔喺孤兒院都繼承到天賦

係你叫我抽嘅

我好少叫人抽, 係咪好帶挈先

一陣抽滿小琪

早兩日先up完小琪，可能大小雙up或者剩係up大琪

點點巴點解你effie唔用疾風？

大小雙up都照抽

傳承pool aim一色抽10隻一樣要幾多pack

傳承+10 cost個mean好似係1700-2000石，視乎屬性而異

清等正月復刻仲快啦

8千蚊

如果我想抽嘅係5*守門呢

咁大獎會+10先

心態正確

希望係咁

ios轉android之後冇晒啲石

轉返去ios就有

原來啲石唔互通架

佢有寫明iOS/An石分開計
轉返去抽晒佢先囉

都唔係好大件事姐
反正兩個銀口户口啲錢都係你

一抽+def-hp幼tiki

係唔係得石係咁 其他野冇影響

Yes

之前隻涼風原來入左pool
4*攻煙

第一次見750

抽15隻大琪先得5隻細琪，屌

Effie鍊埋武器，突埋最後+10
7場加埋應該再高多14至28分左右
唔知入唔入到1000名

個pool 咁伏都抽

幾多單

點點巴又發力

之前已經+5,今日再抽15單先得5隻 早知係上次傳承抽

後日就係老任E3
如果無正傳都唔知點算

最強龍隊

巴打，最後Effie 配左乜技？

只要對面反擊到，就可以1 round出一次疾風，配埋行軍hit and run或者一次收兩個頭

行軍食左邊個

阿美

多咗隻，無咁肉赤
食lissa真是一額汗

多左隻重琳都唔想食行軍

三個角色有攻速bond
行軍就有4個

其實重甲隊通常幾多個帶行軍？
諗緊萬聖節herny帶好定情人節lyn帶好
跟住其中一隻帶重盾鼓舞/紋章

自己用我覺得一個就夠
防守我覺得兩個麻煩啲
Btw重紋重舞低分，我鬥技場唔用

咁搵是但一隻學喇

升唔升隻減血tiki好

好似好多野玩, 其實無乜野玩.
期待E3有FE新作.

FE無雙2

升係咩意思？

直情係無限loop

如果有人研究佢係日本top grossing係咩位置大概有得估佢仲有幾耐命

升*
得減血冇減速

一禁縳鎖有毛收嚇親, 以為計錯日期.
諗下諗原來係上星期既毛未收

大琪慢慢等囉

其實戰棋黎講，summons board都做得好玩，可惜抽蛋太西，又肝得滯我先棄。可玩性唔會差過feh，但人地都仲run緊

Sb冇戰略 運game嚟

又唔係全部運嘅
戰略性一定係feh架喇，但宜家睇，齋講戰略嘅話會無咗重玩性，好似大英雄嗰啲，過咗一次，第2次可以跟足步法過關。sb就每次都有啲唔同囉

歐美多人課過日本喎FEH

下星期3綠1藍

用男主會唔會高分啲

劍姬高分過男主少少
劍姬裝reposition都有688
男主要裝守備魔防應援先有688

飛nino得682

FE Switch Hype

我會用索雷傻打5場
換nino拎守分

守分用lv1黑牙大英雄fake9人算

nino曲技飛行加空中先導，應該會玩死好多人

呢啲招好乸狗

已升

雷神都食無人性啊

幾百石先中
唔食點gur

狂犬好似好勁
攻速大覺醒加死線武

幾百石抽得一隻都食？

係幾百先抽到第一隻
抽埋淨低中左第二隻

歐美係咪人多渣

縛鎖已跌出3000位

1300

就快平民重都冇得入1000

地屬週名次低正常
1000名內好多人玩雙傳承
Ike+robin

希望下次傳pool係傳艾 劍卡同撒拉

平民玩唔起傳承

每個月抽一隻lor

劍卡 聖撒 聖妹 最好有埋飛龍
咁下次傳承pool就perfect了

求開方預測下藍色

有怒3就好了

今次應該出新藍色傳承, 搭兩隻常規藍色
13隻常規藍色5*exclusive
我估最大機會出阿哥同埋Tana
其次就數到Hinoka/Delthea/村姑

大英雄完全無難度

淨係反手已經贏

希望Delthea放喺鬼神pool

抽到4.5%終於中
Ninian:+hp-速
Minerva-hp+防
想要隻綠飛法，抽nino定蘿莉皇帝好？
利申一隻綠飛法都冇

nino啦 勁到

ching下期到騎馬阿哥做藍傳承喎

Ok，咁繼續儲石抽nino

係？睇記錄應該到藍或者無屬，但藍就再隔得耐啲
不過如果再出藍就3藍2紅2綠1無

下期猩猩艾 騎勇 邪龍
九成都係綠色

對上先出完琳，咁快又綠色？

今期應該藍傳承呱？

白都得

拜下開方先

話時話冬祭同新年banner都應該翻炒完
下一張會翻炒嘅已經到love abound，再之後就復活節
好快追上宜家超英雄，可能又會重頭黎過

就快復刻，準備可以+到4

唔係+3咩

上次有無地獄級？唔記得咗

驚咩
8月前又兩個超英
有排追

同一隻色出兩隻傳承更加無可能

屌
最後一場死左隻

就快儲到500石
Elincia快啲上pickup，等我+10埋就可以出分身

鬼神一擊池?

婚紗ninian講はい、あなた真係好正
聽到個人都痺埋

Nintendo Direct : E3 2018 6月13號 00:00

*集中Switch 2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開

直播:

重製聖戰系譜未

舊作重製或者多語言合集我都制

之前唔知邊到見到話如果remake既話會係封印之劍
有無人有印象？

紅屬有reinhardt / siegbert爭位，唔多樂觀

Echoes製作組受訪問果陣講嘅，話由呢組人揀嘅話就會揀封印

渣ga

搞掂埋Effie
啲毛終於無用了

2龍2重甲+40都入唔到1000名，算數

4重甲得唔得

等大哥們答

黑騎邪龍哈汀情海?

WASSASAAAAA switch FE aRRRRRR

射左

2019春

好正

*集中Switch 2018下半年餘下陣容, 18年後作品將於其他日子公開 <---

屌, 2019

仆街俾我燈中要2019
第D野又唔見咁準

之前一路覺得FE兩國對戰都係幾十條友好似古惑仔劈友咁,
今次真係有人軍隊既感覺

有啲曉女嘅感覺 如果肯玩返宏大世界觀+故事就好

FE風花雪月

仆你個街, 唔係你我地下個月有得玩啦

課番pack加速先

Full trailer

仲要等到2019

隻黃金之太觴我年年燈結果燈撚到死埋
以後都唔再出

J住歌先 火紋點柒都好，配樂都唔會點失手

ファイアーエムブレム 風花雪月(ふうかせつげつ) E3 2018 出展映像

火紋會柒架咩
柒極咪又係9衝

今次睇落唔係齋提升畫汁喎，J得過

如果有大波囡囡就會試下玩fe main se

有啲驚會窒
遊戲性就真係未驚過

你未玩過正傳？

唉屌分分鐘仲有成年等埋

希望呢作爭氣大賣
之後keep到隔年有得出
remake都好撚期待

又行返有weapon durability
睇命中率應該沿用武器相剋
同埋弓可能有近距離反擊?

仆佢個街feh賺咁多，之後每年出新作就差唔多
以前幾個主要平台都出到3集，switch照計都要死到出黎

nds
啱吖 出得多又可以多幾隻角喺feh到瘋狂換衫當新角

唔洗靠新作，十年都唔知出唔出得哂舊角
換衫換到走火入魔

未

首歌好好J

我諗應該唔差GE,
睇上面wiki原來同曉女隔左12年
近年又有FEH提下人有呢個系列(雖然好快就有棄坑潮),
switch無驚玩, 儲咁耐氣銷量應該點都唔差.

但質量又係另一回事了

新火紋畫風咁似persona既
唔係幾慣

唔得
要凖備
三屬+10傳承
三屬祝福*三隻+10重甲
三屬祝福*二十四隻打手

合計八十四隻
你先可以穩定每週上1000內

紅黃藍, 3個家族

紅字點解?
第2-7場用乜角唔影響分數喎

每隻同傳承同屬性祝福多一分

原來佢意思係會影響第2-7場分數?!

睇錯左 原來2-7同本週祝福一様就可以

依家最高分已經上到5306

都好麻煩喎

唔撚係人玩
算9數

雖然我做到
但玩到咁chur真係no thank you

Hea玩算

Between中咗飛nino加防減抗

Fire Emblem: Three Houses E3 2018 Trailer Analysis

係時候FF下新火紋
你地覺得會唔會有玩家角色
同埋希望今次玩家既選擇係會影響劇情 有分支同muti ending
final boss 係咪又係龍

風花雪月個英文名好柒，three houses三間屋

echoes啲弓有近反

呢度個House應該係指家族，Three Houses係三個家族 (所以三個主角?)

有睇Game of thrones的話，都有House Lannister、House Targaryen

睇左上面分析先知風花雪月係解春夏秋冬一年四季之意,
我一路都只以為係吹水無料到之類既貶意詞, 鬼佬中文仲好過我
不過當然佢指既係日文, 日文應該無貶意.

Houses既話都好多野諗.
係指今集故事係環繞三個國家, 定係其中一個國家既三大家族?
我自己都希望呢集好似GOT咁, 以人同人之間既關係矛盾為主,
神話故事為輔咁就好了

個fanbase已經丁緊Edelgard

斧頭妹

屌 開個靚頭最後比2場734我

唔reload過?

而家重打緊

新入坑
洗唔洗刷首抽？
淨係抽左每個池免費果抽，顔色亂揀

5226

要

之前冇睇呢到
起手揀lucina 抽既5星得隻jaffar
條路好難行 不過只要有愛都係可以克服一切

睇返尋日嘅賽後討論，主流都係估Edelgard係Lord，Byleth係自捏
希望有自揑都唔使故事上孭重飛

火紋特別鍾意自揑角或者軍師玩家

點觸困難36-40咁撚難

收到風係倉花千夏畫既
Btw唔知啲兵仔會唔會有血量同耐久度呢

去刷3人新娘pool喇
過左就要等一年/等傳承pool先抽到

普遍都難左

gg 右下死人?

明顯係
咁既坐姿又戴帽既

Feel到波濤洶湧

垃圾pool免費一抽中nino
飛nino pool就狂中柱 屌咩

我中左3*nino

索雷傻就爽
食3對波餅

都冇choose your hero既

上年6月同7月分別出夏祭第一同第二彈

死皇女死左去邊

應該好似9月先出choose your hero呱

之前玩無雙，琳批評聖王啲劍法似亂黎
原來係引用返烈火入面個劇情

笑9 eliwood?

笑9大海

你終於玩到烈火啦？

一個人練劍可以成日練到打爛哂d野既人
劍法有咩可能正常

之前玩玩下聖魔，仆佢個街就爆機先黎死save
轉咗去玩烈火，但點解咁易玩
一開波好似無得揀難度，玩到訓着

應該係因為烈火係第一部有歐美版
所以簡單啲 成個琳篇都係教學
但係點都唔會易過聖魔
btw 玩完烈火先玩封印會失望

你好似提過我玩咗封印先
唔撚記得咗添

暫時玩咗咁多集
無一集難過暗夜呢隻仆街game

係
到時你玩封印就會發覺烈火啲角色唔係走樣就消失
如果嚟緊封印同烈火重製既話應該幾大工程

現實世界係咪封印出先？
遊戲世界應該係烈火之後先到封印？
我見烈火係年青版Elwood，典型王道正派男角

封印先 烈火係前傳
應該封印畀人話係太細路仔 所以烈火人設好左好多
烈火應該係唯一一部火紋係唔太關滅國同復國事？

尋親記

玩緊琳篇？
琳篇故仔同後面係零關係

完咗琳，Eliwood搵緊老豆
Feh出咗Karla ，搞到我一定要升Bartre呢個7頭

等等先 eliwood篇既話好似無得收karla

下係咩
角色level唔會繼承去下一篇架屌？

Hector線限定

唔係 烈火好撚奇怪 有分hector同eliwood篇
但係分別只係有兩關唔同 同埋hector篇多唔知兩定三關（兩隻角） 逼人玩多幾周目

封印淨係支援都有排執
有乜理由淨係個仆街仔roy有女
仲要一拖六，老師都唔放過

原來係咁，唔該兩位
即刻掉走Bartre

比著係我就即刻轉玩封印
記得down埋爆機save直接玩hard mode

睇故仔睇到一半喎
算啦，中途斷開又係無癮

講下啫 不過玩完烈火再玩封印，都好影響你對封印嘅評價
故事以外烈火都做咗好多QoL改善，返到封印冇咗可能覺得唔順
不過真心推薦hard mode，算係好玩又唔太離譜嘅難度調整

好

繼續追緊飛LILIAN，抽到隻減速加攻effie

用緊隻減血加魔防突2，諗緊突破換唔換個體好
加魔防個體係+4

仲差一隻EFFIE就可以加10

唔換

換唔換都係744分

緊係換

忍唔到手倒哂啲石

有靚pool咩

通常我棄驚前都會咁做

唔係留黎抽傻雷u咩?

留嚟抽正月卡
不過冇事了

+spd-hp Nino

Show blocked user la

好撚勁

今次3個聖印都正喎

連續3抽都冇綠色

邊個唔知你勁

打戰渦，拍埋劍姬度，先手60速

一pack 零五星

下pack會更好

全自動GAME.....
我發覺次次守8000毛都好，啲水都係有多冇少
就嚟200支，睇黎要追10000毛先用得曬啲水

你講出嚟特別有說服力

上次無心機打，夠50000就停咗
今次睇下點

二百石無五星

二百四十石先出隻加攻減速劍雞
我隻nino呢

Sbu

做乜咁衝動

啲毛無乜用
想升哂全部補師上5星

想抽隻怒肥

之前英雄祭抽到飽啦

有乜用

叫做打縛鎖多幾個人用

500石
永遠唔用

應該lag左幾個月, 但原來3ds模擬器update左, 可以用gpu加速.
玩左陣覺醒, 除左戰鬥畫有D鬼影同delay外其餘都完美執行.

終於可以玩英文版覺醒

59000分，190位

全自動遊戲，己經將所有補師上到5000英雄值

勾起條癮玩返封印，沙漠戰霧is so fun

抽婚紗pool追ninian，4%，冇藍波
抽一粒紅，中柱，平均iv katarina，好彩最後幾日洗到個機率

中柱真係..
不過臨完清到rate算好彩喇
我抽飛nino抽極都冇綠波，都痴孖筋

3 4星升做5星加10有咩好選擇
Erika, Cordelia, marth , Camilla, roy
目前淨係諗到呢d
但都係升唔落手....

我升咗Nono 大琪 Effie Sheena

Effie sheena 樣太差 effie樣其實正, 但套甲太重型 我行開型棍路線

同埋冇遠反肥

你+10係咗咩先

想問下大琪係咪唔應該整4+10

我課左唔少 而家18-19升降機
唔算好追分, 玩mh既話係美型獵人
做乜都好一定要靚同型

補多句, 火紋我係玩覺醒入坑
唔通真係升camila或者cordelia
理性既話升camilia好d, Cordelia 係疾風肥

要靚就真係自己先決定到

其實火紋好多都靚同型 但唔係隻隻都勁
所以咪想搵隻靚得黎又ok勁
暫時真五最高都係加2, 艾拉同聖誕聖王
聖誕撒拉都有3隻 ,但又諗住留兩隻做肥

5星限要+10太難，我放棄

毛唔值錢，依家任何角都不應該整4+10

岩岩整左4星+10 Frederick 同 Clarine

雖然唔值錢，但我冇咁多

如果單講arena撐分, 嚴格黎講仲有effie同sheena排緊隊
但我已經有+10 nowi同fae, 所以唔係太大積極性
紅色可能會簡傻雷u, 但暫時得4隻遙遙無期.

我都係儘量響waifu同分數/性能擺個平衡既人.
道格果D我真係升唔落

當我知道4重甲都上唔到1000名
已經覺醒咗，唔會升呢啲7頭

重甲我都唔想升 19/20升降機同5000名就算

長留20同3000名內認真唔難
0課都做到
但宜家個勢入1000名真係重課世界

eirika+9, fae+10, nowi+10, nino+10
留唔到3000

留20都要格下價
不過今期有龍馬buff

+36已經跌出3000名

升緊effie

+39都死，依家3000名要幾高分

Nino太低分，一早換咗

Reddit估5156+

原來四星獅子仔已經有攻守醒覺3

即係effie要上744分，最低消費只係5星聖王+4星獅子仔+4星雷之公女

都係收返
烈火都唔係直行直過嗰隻
去到龍島打黑之牙都唔係咁易

今日音驚個特別關卡好難

引誘 索雷優好好玩

玩緊覺醒hard, 輕輕鬆鬆
但nightmare難度好似跳幾級

我記得hard唔難，再上一級就好難，但好似如果爆到就仲有一個難度

覺醒Lunatic係開頭難，之後會越來越易
Lunatic+ = 運game on9 mode，正常人嘅人唔會玩

原來係咁

配種驚睇得明D故仔同對話真係唔同玩法, 好撚正

電腦定電話？

PC
電話應該模擬唔到3ds ❓

有無pc教學

呢度人少少應該唔驚吧

呢度download模擬器

呢度download歐版decrypted左果個

之後開模擬器直接load file就玩得了

祝福你成為下個開方

巴打好人一世平安

有個好大既問題: 無DLC無得farm, hard mode怪物箱又太貴

當睇故仔算
認真玩用返3ds

無3ds唯有照用pc

唔識用重甲隊打三龍將

仆街玩覺醒hard第一關就輸左
個命中率呃人架

抽得2隻

我四個月前用嘅隊，當日我冇行軍

當日我隻effie仲係四星

hector必須綠魔殺，對面隻綠騎法有斧殺
解放王都冇必要上五星，佢只係反擊三竜將，4星都唔會死

註：
左下角叫做（1，1）
右下角叫做（6，1）

effie 去（1，5）
hector去（1，4）
黑騎去（1，3）
解放王去（2，3）
敵回合，我隻減防iv嘅effie都剩10，所以任何iv都過到

t2:
effie殺紅劍，hector換effie位，黑騎再換effie位，解放王行去（1，2）換effie位
敵回合
對面隻騎弓先打hector，hector反佢唔死，頂住個位，綠騎法打唔到hector
(如果冇綠魔殺嘅話隻綠騎法會追擊到hector，綠騎法會優先殺咗hector )
綠騎法撞落黑騎度自爆，藍騎法撞去hector度自爆

t3:
effie行去左下角，黑騎換hector位
解放王去（2，3）樹林，hector退後一步避開三竜將

完

修正：
開波解放王係去（2，2），唔係（2，3）

同埋，黑騎同effie個c技一定唔可以係重刃，唔裝都得，唔可以令hector太大力反死綠騎法

點解feh咁自閉唔搵野crossover下

如果可以pull zelda就好

Ok，晏啲試下先
唔該哂

Fire Emblem: Three Houses ANALYSIS - Reveal Trailer (Secrets & Hidden Details)

右邊似槍哥
右邊可能係阿瓜？

縛鎖越嚟越難打
打咗兩個鐘先7場唔死人

啲人砌好曬技，好多全反切反龍同重甲，好撚硬

先手就俾佢反死

等佢打就經常因為佢地啲應援、先導、曲技飛行，佢地行咗啲古怪路線打第二個

呢個情況出現咗好耐喇喎

《聖火降魔錄 英雄雲集》泳裝超英雄登場 同步發布外傳地圖及期間限定任務

偷跑

【閒聊】6/21 超英雄集中

巴哈偷跑 已經del咗

塔娜好撚正

on9巴哈

痴線

啲泳衣好柒 不了

你地阿哥學炎槍定係鍊原本把槍？

原槍，步兵行得慢，難發動炎槍追擊
原槍必定追擊易用好多

但要控血好難喎

巴哈全球首發，威晒啦

插死對面隻法師就夠啦
紅劍斬唔入，二技用槍殺，反死埋對面隻槍

封台仔ip

a技用乜？
之前用獅子，用原槍就最好換

諗左5秒先醒起點解corrin會有pet其他人既習慣

death blow

我用生命大地，好多boi積喺倉
我隻嘢加防減速35防，再谷多6防，41防
60攻啲怪物紅劍都只係一劍扣7
arya斬兩刀開埋劍姬流星都斬唔死

我隻sharon係用生命大地+劍殺，縛鎖會成日出場

無乜貨

我加速減血
宜家搭住劍姬打TT，buff起都有40速up，本身都追到下法師

之前個FEH Arena Statistics係唔係已經無再更新?

無食祝福嘅極限
食埋應該可以再高廿幾分，係咪應該食呢
5240+應該上到1000名內

次次大英雄復刻，放空裝lv40防守，都好多防守成功 好warm

可能對面未滿lv破唔到防

次次都好多成功，我覺得係主動送頭機會大啲

而家入場即刻放棄唔會冇咗連勝，應該都係送頭多

WTF !?

步行剛劍

又玩新技

近距離無效
插死啲仆街龍

Allin Noire

依家d新技愈黎愈勁

初步評價唔算好勁

呢度班友都唔理勁唔勁架啦

識用就勁架啦

好j就得啦 反正又加10唔到

All in 紅

5238
應該1000名喇呱屌
要限住有祝福嘅角打縛鎖好刺激

如果計原本1000名個班上齊祝福
應該要5250up先穩

我見Reddit預測今個星期5232
我有幾個位無啱色祝福，如果再刷埋分，應該上到5240+
但5250真係無能為力

高速

免抽多射老任
Neutral iv

三十幾甩中Innes
收得工

最唔想要佢

減攻加速

佢鍾意啲肌肉佬

80石先1隻 5星

唔記得佢係基佬

100石抽紅色 1隻+攻右手
想要泳裝多啲

Unit BST:

Tana = 149 BST
Innes = 162 BST
Cordelia = 157 BST
Noire = 151 BST

Innes 162咁癲

15粒中東雲

係咪想要呢

唔想

超英雄都係唔抽咁多
遲下傳承pool實一車車咁黎

白色已有4*攻擊指揮

傳承伏過超英喎

啲杖好伏

要傳承點都要抽 有三分二機會中超英
之前已經中晒伏 係咁中重複超英雄

想中10隻正月卡 希望幫到我

你得返5十幾粒石咋喎

咪有十抽

2018既近戰飛角已經全部過160
清訓左幾耐

中10隻35石就夠

順便執埋傳艾同撒拉

我睇好你

我意思係第一隻飛斧上到bst第一位咋喎
(除左Myrrh)

死老母嗰個

最多咪追上2018飛近戰標準
有咩咁癲

咁powercreep就梗架啦
不過162飛近戰其實都係得5隻，當中4隻都係限定，要數比較特別就真係得aqua仔

玩覺醒hard
大地圖啲野生敵人仲難打過主線

卡米拉

不如咁講 步飛近戰換左bst 半年
要powercreep 一早powercreep 左啦

安娜先唔會輸，望下超英雄個告示安娜講咩就知

食哂全部水祝福

下星期又換另一set

下星期3000名算啦

要諗下個po名了

佢邊有咁大

buff埋人地咁勁

阿雷姆食攻速push幾正

佢除晒衫咁去見Ephraim唔知想做咩呢

我的最愛1-8有冇得改名

21萬分先刷滿5000英雄值

以為會有亡國公主

女王以前係鬼神一擊pool pickup過

原來阿哥用妹控去掩飾自己係gay

由16萬刷到18萬分先由1100升到900名

22.2萬分，199名

986

仲係+9

唔記得咗時咪有位巴打俾Effie 用疾風迅雷？效果如何？A技又是咪要用返呼吸類嘅技？

試下大壓制用

a技可以用返遠反
攻擊隊形+剛劍，敵人有還拖就可以開到疾風迅雷

好撚勁
a遠反，b攻隊

師兄，請問你隻琪琪用乜技？🙇🏻

師兄交流下
如果用prf同遠反應該再高分啲，但窮撚玩唔起

多一分

啱啱禁咗，736-->738喎

已有呼吸，你捨唔捨得食遠反先

得返一隻+def大海，同+def LA大海
唔食啦

好似好快有大海up, 到先再J

[I/A] FE Heroes 火焰之紋章 (45) 課金加速新作風花雪月